邊到有得上網排隊正價買顯卡？

有無師兄好介紹 張顯卡跑唔郁

顯你老母

顯你老豆

求正名 唔好一開口就問候老母

正你老母個老母

顯你老尾

顯示卡

電腦門外漢一個 虛心問應該點叫又問候全家

顯你家姐

Display card / 顯示卡

自己罰抄完再pin

最後上車機會

現成機 其他料垃圾

跌士碑卡

正你老母

而加咩卡，1080p 900-1000蚊收住張1060先？

Display card

訓醒未
代理自己都炒仲要人食骨

顯卡 顯卡 顯卡
吹咩

一次過block兩隻支那西
顯你老母咩

你單機kaon99

我支你老母咩 土生土長香港人 返去你老母個閪到訓啦柒頭

土生土長香港人都學蝗語
自作孽衰撚過新移民
去你大灣區買显卡啦

Google Trends證明咗顯卡係蝗語，而唔係顯示卡嘅簡稱

Ok sorry 已改口叫顯示卡

網絡世界就係咁，唔好太上心
講錯一兩句野佢地就想要你條命
佢地會毫無保留餘地閙人，句句都屌左你老母先，語氣有幾惡就幾惡